點解咁多陰謀論

其實與人相處都係拎個心出黎
點解下下要用小人之心去度君子之腹

舉個例
假如樓主話想自殺 樓下留個tg 想關心下人
就實會比人話厹
點解唔可以諗人地真係真係真係想關心人？

香港係咁

前度成日鬧我蠢話我比人利用
身邊既朋友都成日叫我小心識人
我知佢地真心關心我 但真係有啲厭倦
今次仲係我自己比人鬧

推

我係真心想識朋友 或者 男朋友
咁都要話我狗乸